{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54385&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 U Design 호텔"
    },
    "text": "ドライブイン(待室専用)を除く、すべての客室は宿泊専用の客室として運営しています。 ご予約のお客様はホテルからお送りする一般メール(6時~7時)をご確認の上、入室してください。 20. 8. 9. 3 !!GRAND OPEN！！ Good Stay、Good Service、Good Smile!愛する人と共にするときめき、一人だけの余裕のある時間、友達と笑いが絶えない話。 世界のすべての楽しい瞬間、Uデザインホテルと共にします。 客室専用駐車場は建物の左側の地下駐車場です。 徒歩のお客様は階のキオスクをご利用ください。 計35台の駐車施設を保有。 周辺には国民年金公団、国土情報公社、国民健康保険公団天安支社、天安博物館、南天安IC、天安IC、木川IC、天安駅、天安牙山駅があります。 客室の内部施設としてはNetflix視聴と無料Wi-Fiを提供し、全客室は2人室基準です。 (人数追加不可) (団体予約不可、4客室での決済時に4人以上入室不可)、全客室は禁煙であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 一般室をご利用のお客様は、建物左側の地下駐車場をご利用ください。 外部飲食物の搬入禁止(ブンシクを除く)。客室内でのパーティー行為は禁止され、風船両面テープの付着およびろうそくの使用は制限されます。 フロントおよびその他の施設として、3.7階は喫煙テラス、7階はスナックバー運営、2階はドライブイン駐車場、2階はドライブイン客室(待室専用)、3階から7階は宿泊専用一般客室(建物の左側の地下駐車場利用)として運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのように運営されていますか？",
            "answer": "ドライブイン(待室専用)を除く、すべての客室は宿泊専用の客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室専用駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "客室専用駐車場は建物の左側の地下駐車場にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には国民年金公団、国土情報公社、国民健康保険公団天安支社、天安博物館、南天安IC、天安IC、木川IC、天安駅、天安牙山駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはNetflix視聴と無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような規模ですか？",
            "answer": "全客室は2人室基準であり、人数追加はできません。団体予約も不可で、4人以上の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。喫煙テラスが3.7階にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "外部飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部飲食物の持ち込みは禁止です。ただし、ブンシクは除外します。"
        },
        {
            "question": "客室内でのパーティー行為はできますか？",
            "answer": "客室内でのパーティー行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントと他の施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設として、3.7階には喫煙テラスがあり、7階ではスナックバーが運営されています。2階にはドライブイン駐車場、2階にはドライブイン客室(待室専用)、3階から7階は宿泊専用一般客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 441
    }
}